荃灣串燒老闆娘個老公:原來我一直都比佢欺騙

老婆有冇cancer 都唔知就收檔

割

係咪呀,同床訓woo 咁都呃到？

有冇人知呢個係咪真老公1?

口吻似連登仔

有冇燃點香煙喝杯酒

可能個女人演技太逼真 佢之前蘋果條片啲眼淚海嘯咁流足幾分鐘 tbb視后都唔得

唔信佢唔做
一齊禁多年唔知自己老婆咩皮？唔好又人地扮下慘就信

豬隊友

*知 sor9

邊個話信

老公都唔知

sorry大家 唔記得不推文

好似膠膠地

我夠知依家未有 點知之後有冇